生活係自己唔中意既世界入面 有意義咩

我唔知有咩值得開心 我每一日都好想就咁結束
每一日都好似係為交代身邊既人而繼續生存
但身邊既人都覺得你自私 無振作 幫完你都無好轉
覺得你鑽牛角尖 你有病係籍口 你唔諗人感受
我唔知可以點做先岩 先令人滿意 先可以開心
好累啦 無論愛情 學業 屋企人 我都係失敗者
因為我係個失敗者 我已經對社交無興趣同恐懼
我唔知可以點樣繼續生存 連自己都討厭自己
如果我死可以係依個世界上無岀現過
我一定會死

開心又一日
唔開心又一日

開心啲時間易過啲

世界上其他人之所以知道自己正在開心生存

只因佢地望住你隻失敗者

幸福既人，要有痛苦既人先會共同存在

自己買張機票去個旅行，越遠越好，咩都唔book仲好考你臨場反應，到時你個體會就唔同

哈哈 去咗啦 搭過8個鐘飛機 去咗半個月

我都想開心啲 但之前令我開心既事依加唔係 我唔知可以做啲咩先會開心啦

有無人/事/物會令你笑？

開心既咪睇好靚既景 就算係依加我都會覺得係唯一放鬆到 去好高既山睇好靚既日山 好清既沙灘睇透底既魚 訓係一大個草地望住成天既星星 可以睇北極光 睇流星 不過依啲都係成世都未必做到

相信你心中一定非常痛苦，才會如此寫下你的心聲！雖然，我並未完全了解你，但我明白置身痛苦中是怎樣一回事。有些人在困苦之中，會選擇放棄自己，不知道你是否也有這自殺的念頭？

無論你是否想過放棄自己，我也希望你不要將困擾藏在心裡。因為人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。你不如停一停，。 那裡有一些勵志故事、有趣短片，也有與自殺有關的人與事，你可以隨心看看。您更可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），即時與我們的義工在網上交談，或致電我們24小時電話熱線2389-2222，與我們的義工傾訴。

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

一個人去下旅行，好多好靚既地方可以沉澱一下自己

同我一模一樣

意義係靠自己搵返黎 實有樣野可以令你笑顏逐開嘅，加油

喜好係天生嘅
有人鍾意食橙
有人鍾意食蘋果

如果你嘅喜好就係無喜好
咁你嘅生活一定好辛苦
我唔會阻你去死

不過我希望你係死之前
真係盡力去試下搵下到底有咩係自己鍾意嘅
真係搵唔到先去死都未遲呀 係咪

好似我咁
就鍾意聽音樂
一齊聽下歌

搵唔到生存意義仲生存做咩

加油呀 一係搵啲興趣等自己專注下？又或者去下旅行散心

開心又一日 唔開心又一日 咪唔開心囉

咁啲時間咪冇咁易過囉

我想 但屋企人唔比 話擔心

係個心態 令我對仼何事都無興趣
又好多問題 壓力 係我依個既狀態處理唔到
但屋企人又不停比壓力我 我好辛苦

我可以好開心咁去過 但我每隔幾日翻到屋企既夜晚 都係控制唔到既崩潰 其實依個情況都持續咗成年

Same here

北極光 唔洗2萬蚊 就睇到啦，懶就懶啦

想死 咪問銀行借錢睇埋先死囉